幸せのパンケーキA Happy Pancake網上預約教學（內星期內）

如果訂佐去唔到 記得取消呀

大阪去左2次 都唔洗預約

恭喜晒， 你幾多點去呀？

4點幾5點